<resources>
    <string name="app_name">Harta Banilor Publici</string>
    <string name="title_activity_maps">Harta Banilor Publici</string>
    <string name="title_activity_contract">Contract</string>
    <string name="title_activity_contract_list">Contract List</string>
    <string name="title_activity_info">Info</string>

    <string name="facebook_app_id">195358604166337</string>

    <string name="info1">Navigheaza pe harta pentru a vedea contracte.</string>
    <string name="info4">Foloseste bara de jos pentru a modifica zona de interes.</string>
    <string name="descriere1">Cetățenii au dreptul
        să beneficieze de informații de interes public, în mod gratuit, în timp real,
        într-un format accesibil, lesne de ințeles și de utilizat. Punem la dispoziția
        cetățeanului aflat pe suprafața municipiului București date, în format mobil,
        despre achizițiile publice directe făcute de autorități contractante din București.</string>
    <string name="descriere2">
        Utilizatorul poate folosi funcția de geolocație a telefonului pentru a afla ce
        contracte a atribuit în mod direct o autoritate contractantă aflată în raza sa de interes.
        Alte informații puse la dispoziție prin intermediul aplicației mobile sunt: valoarea contractului
        atribuit de autoritatea contractantă și numele companiei căreia a fost atribuit contractul.
        În plus, o dată ajuns pe detaliile contractului, utilizatorul poate accesa și toate celelalte
        contracte primite de o companie de la orice autoritate contractantă din Bucuresti,
        în perioada analizată.</string>
    <string name="descriere3">
        Utilizatorul are la dispoziție un buton de „justifică”. Inițiativa România își propune
        ca la 300 de cereri de justificare per contract atribuit
        să ceară mai multe informații autorității contractante despre contractul în cauză,
        în baza legii 544/2011 de acces la informații de interes public.</string>

    <string name="disclaimer1">
        Datele sunt preluate din setul de date „Achiziții publice 2007-2015 (Contracte)”
        de pe data.gov.ro, din perioada iulie - septembrie 2015. Contractele selectate sunt achizitiile directe care
        conțin în numele autorității contractante cuvintele „București” și „sector”.</string>
    <string name="versiune">1.0.3</string>
    <string name="initiativaromania">
        Inițiativa România este o mișcare civică având ca misiune promovarea interacțiunii deschise
        și participative între instituțiile statului și cetăteni, dar și identificarea și promovarea
        unei noi clase politice care să reprezinte competent și integru interesele alegătorilor.
        \n\n
        initiativaromania.ro\n\n
        www.facebook.com/initiativaromania2016\n</string>

    <string-array name="list">
        <item>Item 1</item>
        <item>Item 2</item>
        <item>Item 3</item>
        <item>Item 4</item>
        <item>Item 5</item>
    </string-array>
</resources>
